Lookheed 被中國制裁

買左LMT使唔使走先?

咪玩 對佢鬼有影響

買多啲

日日都諗緊幾時射幾支愛國者導彈去中南海幫習近平賀壽

點解制裁

搬石頭

唔制裁都賣唔到比你 on9